有無人到而家都唔知木耳單野究竟係點

淨係知偷拍肥毒po鳩木耳cv上黎 但究竟木耳串肥毒先定點
個cv係肥毒起出黎？
同埋木耳究竟做咗啲咩...搞成咁

原來睇人仆街最開心就要俾人起底加報狗
失覺晒

我冇話過要做得咁過分，係樓主問到「係木耳串肥毒先定點」我先答佢

真心，木耳會唔會一番香港就比人拉？

佢咪用緊個分身繼續炒熱緊件事囉，自編自導自演